retake抵唔抵諗？

專心考2019啦

你個case可以考慮下再草多年氣,2020一炮過考幾十分出來,到時入硬

做乜鳩 咪搗亂啦

比緊建議+推post你仲想點- -

講真你要留級 點解會有信心去考2018 仲要aim cu?

加上我對夜校果d質素真係有d保留

個個未考都aim三大架啦
你18DSE考完先再諗啦
而家可以做既就係每日溫書8粒鐘以上

你嚟緊今年考好某d科
考完18就即刻準備其他

除非你讀緊好top的中學 如果唔係全級包尾那來自信入中大？
順便一問 英文程度如何？

學校要你留班梗係有佢理由 佢唔會無啦啦叫個成績唔好嘅人留班掛？

如果要去讀夜校嘅話 不如搵個好嘅補習 我係今年dse 有個好嘅老師 數學由u->3

你本身學校band幾排第幾
老土講句
有d野唔係努力就得

Sad but true

如果成績好好當然另計

問題係你俾錢晚晚返去但學唔到野先死

考多次係有好處既

幫你搵埋
好似可以唔洗扣

就算當你第一次真係無信心
考兩次 可以攞經驗, 同可以chur自己快d讀
第一次衰左更加知自己衰咩

不過你既出發點係唔想哂一年
你預左自己要考2019, 2018只係攞經驗既不如攞d錢去補習

同時推薦數學 herman yeung, youtube channel有哂所有你要學既野+解得好清楚, 有心睇+自己操下無死

利申以前佢仲收錢補習果陣補佢

你因咩事搞到要留班先

點會
夠分就入到架啦
cu psy又唔係咩神科

要留級代表你能力唔夠
連中五水平都未到就想讀中六？
俾你考2018 dse又點？ 3322咪又係都考唔到
安守本份讀多年中五 打翻好個基礎先啦

要去到repeat都想像到你成績幾差 即使band one 都咁話

問題係好多人retake完出嚟可能仲差咗
唔好以為考兩次就一定好先得架
其實點解要咁心急考埋個dse佢
你讀好d個中五先仲好啦
爭返個全級頭十 比d信心自己
你19年衰咗再retake都唔遲啦

唔好ff啦
不如你講下自己core + electives 有幾多科係合格
比個scale 你
如果係係band one top 學校你唔合格你會係dse 拎到lv u-3
Band one 同band two 就lv u-2
Band three 就u-1
考dse唔係話温幾個月就得何況你唔係叻

補習都係大同小異啫 anyway 唔該巴打

夜校質素一定差
讀書氣氛會好低落
寧願 自修算

算鳩數啦 中學都留班

有病？留班都仲要諗住自修dse?
Dse冇你想像咁簡單

中文只少比我pre低左三個lv

假膠？
留班仲想入cu psy

唔知你真心定假膠
如果係真心我比啲意見你

如果你keep住你呢個學習態度 我敢講你一定入唔撚到 cu psy
你好努力我覺得你都可以拎到b5 23分既
中大combine cert已經無harsh 如果你有留意最新既消息
讀夜校唔係唔好 只係想知你個原因？早上番工？如果係就大獲 咁我勸你唔好考dse仲好
夜校都好考自律 唔會比自修少 因為你要早起温習温一排之後翻學

未訓醒就唔好開post啦

做乜鳩

考前aim 三大 考後aim 其他u
最後入asso hd見唔少 本身個底唔好搞好先
唔好咁大心頭 而家連入其他u都未必得啦

Try

個個都係咁講咖啦，一定話自己未盡力呀有原因呀乜乜柒柒
唔想見到自己盡力都考唔到咁柒咋嘛

收皮啦
老師話我好聰明
只不過懶
加上今時今日拎張沙紙
有咩用
識人好過識字
你睇依家d大學生
人工咪又係同我一樣
做少少野就叫辛苦
都唔捱得
想當年我咪又係低層捱出黎

你成日諗住衰咗可以retake, 呢個心態已經唔要得，同場嘅人都抱著一往無前嘅心，一鼓作氣啊樓主。
有fd係retake升到2分，但係更多嘅係冇升過分，或者你考過第一次就知道自己個limit去到邊，retake抵唔抵諗。
利伸呢㗎升yr2，見到d朋友，其實有心嘅寧願hd/asso努力d，再升翻u，機會可能仲大

你都識講你中五冇乜返過學冇學到啲咩
你中五啲野都未學識晒基礎都未穩就想考dse?

好笑一推

2020加油